光纖裝咗喺廳，師傅唔肯拉Lan 線入房

寬頻師傅叫我搵裝修，裝修話唔識搞，有冇巴打知可以點收科？

咪玩我啦，有冇方法？

大佬fiber to home 唔係broadband to room 呀

自己拉啦